估唔到黎曉陽英文幾好

佢啲歌唔係廢青就偽文青 以為佢讀唔成書
點知都可以用英文流利對答
有無巴打知佢讀邊間中學?

鳩估英中啦

好鍾意上上下下左右左右 B A Start隻碟，佢d歌好多都好聽

永遠很近聽極都唔厭